今日落街見好撚多人睇樓

好撚驚呀
個個爭上車 幾時樓爆呀

樓爆撚呢

星期五all in左 睇定樓差唔多啦